打電話比人，但係聽個個人係我完全唔識？

話說呢件事係發生係我小學既時候，其實都唔止發生一次，個時我成日打比一個朋友傾電話，但係聽個個人唔係佢本人都唔係佢啲屋企人，背後仲有啲bb喊聲，而且個個係屋企電話黎，所以我都幾肯定唔會比啲唔識既人聽左。
有一次我再打過去個時都係同一個狀態，跟住我即刻收左線，再禁多次重撥，點知係我個朋友聽左，我問佢岩岩係唔係有個女人聽左你屋企電話，同埋佢係咪有抱住bb，但係佢話冇，岩岩冇人打過黎。

因為係個一排連續試過幾次
諗番起 好奇都正常姐